有冇人用到ig

發生咩事

5xx Server Error

用吾到

以為自己問題

story 都睇唔到

應該全世界都用唔到

吾你老母

網上版都好似用唔到

唔知要死到幾點

Couldn’t Refresh Feed 以為自己wifi廢
原來又down咗

用唔到 仲以為自己問題

用到了

仲係用唔到

一直都用到